Mewe 有冇得取消friend request?

如題

我係好奇點解我del咗條友佢都睇到我story 屌
搞到我要block

有呀

去版面右上角自己個icon度㩒個drop down menu > 揀my contacts > click 中間 invited > 就會見到你send左出去嘅fd requests > 揀cancel invitation > 完成

oh 講漏左 呢個係web版

Thanks

戇鳩mewe,幫我自動invite friend,搞到我add左我上司

痴撚線 自動Invite晒上一份工啲同事同上司

真 仲要搵撚極都搵唔到點睇返佢幫我邀咗邊個 不斷有人accept on99

有冇人自從第一次更新後就一直彈app

You need to use website to cancel